【興德之亂】教局證實收到校長律師信！傳對方拒赴聆訊

【更新實況】
屯門興德學校問題愈揭愈多，被指管理不善，又強迫教師到深圳派傳單、准許部分全年缺席的「影子學生」升班，涉嫌詐騙津貼。教育局早前委派數人到校出任校董，協助處理管理問題，昨日屯門重案組派員到學校搜證；校長陳章萍昨日以病假為由未有出現。教育局周五證實，已收到代表校長陳章萍的律師發出的信函，並正在處理。

另外教育局要求陳章萍在下星期一和教育局會面或作出書面陳述，有消息引述興德學校校監鍾佳榮透露，陳章萍不會出席教育局聆訊，將會由律師代表書面回覆。

日前教育局曾表示，自2月起不時接獲與興德有關的行政和管理不善投訴，部份個案已完成調查，當中發現多項違規問題，包括學校曾批准多名註冊後未有正式入讀的學生長時間保留學位；未有按規定在學生連續缺課第7日時向教育局呈報；未有遵守《教育規例》及《資助則例》處理教師解僱事宜等，當局仍在深入審核興德的財務狀況。

記得交餅卡呀 校長😭😭😭

⌃陳校長示意圖

點解犯法都可以咁撚串
仲要黃晒全港都知 政府一定唔會比面全力鋤鳩個肥婆wow

偽造文書wo, 夠晒料刑事檢控啦，仲等咩？

肥婆咁老定，好似好大勢力咁

行政長官林鄭月娥讚揚蔡若蓮的履歷非常合適出任副局長。
教育局副局長蔡若蓮：興德影子學生「不需跟進」

蔡若蓮在專欄中承認，局方在確定實際在學人數方面仍有改進空間，指會研究改善現行點算學生人數的方法，以令收集的資料更準確，但指個別學校的不當做法，不應破壞教育局與學校的互信，「教育局亦不應因此全面核查所有學校呈報的學生資料，以免對學校造成不必要的滋擾」。

加埋鄉事派校董 真係鋤到?

鄉事派會唔會有黑勢力支持

官商鄉黑竟然連教育都應用到

笑了
黑勢力就是⋯

⌃陳校長示意圖